新手band招觀塘區鼓手

啱啱form左隊band，新手上路想識唔同音樂人

歡迎各位新手鼓手join 水平唔重要 一齊進步一起hi g

想玩咩類型，定係自已歌？
定手痕 band?

新手想咩都試下 有bass有2guitars有vocal
一開始應該玩本地band歌

我唔算新手，可以介紹 d.好聽又易玩既 pop. rock. 野你聽，唔夾交流下都可以

我鄧下脚玩下都得架

新手指新成點先

bass主唱係玩過幾年
得2個吉他係新手 識d基本嘢彈到d簡單歌

好啊 你有玩開嘅？

keyboard 加唔加得,係既tg

新手鼓手，冇乜經驗，但想試下

可以tg聯絡

新手既定義係點先

如果吉他嘅話 識掃chords
鼓識打patterns
練2星期打到首普通pop歌咁

跟足原歌個patterns?

打咗兩年.... 有啲興趣😂

鼓jj

新手鼓

punk野有冇興趣打下 有自己歌 可以pm聽demo

就係唔想玩自已歌癈事晒時間執出 show更加唔好
想手痕玩下咁解